《Talking HE》｜ 七貓學警 part 1 | 19-06-2020

#七貓學警 #不會與同班期結業 #即係不被革走並將成為香港警察

《Talking HE》｜
七貓學警 part 1
| 19-06-2020

隨喜遇見
155K subscribers

課金方式：

1）PayPal :

2) Payme:

3) 轉數快系統識別碼：8500837

#七個出貓作弊 #十七個正直學警的下場 #警校校長張靜同志

《Talking HE》｜七貓學警 之二
｜19-06-2020

8:40
冇針無線會死人 ？

#加入王喜電視台公關部 #收看第五集 #如果我係警校校長

《Talking HE》｜七貓學警之四 ｜ 19-06-2020

隨喜遇見
155K subscribers

課金方式：

1）PayPal :

2) Payme:

3) 轉數快系統識別碼：8500837